【立場新聞】《攬炒豈憑匹夫勇ㅤ有謀方為藝術家》(文：李伯盧）

【立會要初選 「三不投」聯署】：

立場新聞：【初選聯署】《攬炒豈憑匹夫勇ㅤ有謀方為藝術家》
（文：李伯盧）

// 一個標題，兩種解讀。
首先，標題是獻給「攬炒藝術家」，回應他日前文章〈政僕當如區諾軒ㅤ素人當如李伯盧〉。
...
然後，標題是獻給每一位有意參選立法會選舉的民主派人士 ... //

Pishhhhh

有興趣睇下上年區選有大白田西區無初選，最後兩個自己友點互𠝹而死。

中降頭的大白田西選區 - 泛民和勇撕殺最後建制漁人得利 - 分享自 LIHKG 討論區

有初選就其中一個贏，無初選但兩個都唔棄選最後一齊輸，唔係輸唔夠人，係輸自私，on9 同未來幾年

話要體制外抗爭果班講到咁撚勁，咁你地幫香港組織到哈馬斯搞獨立運動未？根本反對果班十個有九個都係後面做 KOL 指指點點炸，你地親身落過前線未？ 依家社會大多數係和理非，你拎 35+ 效果大過勇武以卵擊石好多！你唔拎立會點用權力及特權條例？

點都好，體制內外抗爭係無衝突既。 不應偏廢。香港已經水深火熱之中，仲要鬥應該行邊條路線，根本只要有一絲機會就應該去試去做，先係香港人 武力對抗九死一生仲要推人去抗爭，你地先真係含家產人血九大簋

以上特別指 henryporter、健吾、熱狗、毓民 呢班含家產，E家香港利益大定你地私怨大，日日掛住起「台」打「大台」？屌晒你地老母。

泛民已經推緊 35+ 後冇五大訴求就永久投反對攬炒政府 效力大過你上街，我唔否定勇武，但有大局觀都知邊樣先根本打擊到政權。

35+係一個完整方案，但反對果班一個完整方案都冇，淨係話唔得唔得 入議會會DQ你，但我想講上街黑警都打柒你啦！！又唔講唔應該做？？會DQ就唔去做，咁你不如唔好食飯啦，可能骾親呀

要勇武就唔該一齊武裝起義，而唔係企響後面推人去犧牲，咁同林鄭葉劉班含家產推醫護上前線有乜分別？明明同步另一邊可以封關，但偏偏就唔做，E家有35+就講千萬樣野去否定 輸唔係輸議席，係輸左個香港，拱手相讓比中共

Push

Pishhhh

one more 例子：16年立會新西冇協調冚家產
Source: hk01

一定要有初選，

無初選到時又係互屌
益埋共產黨

絕對同意！

多謝支持！

一定要有初選

辛苦曬手足！

避免炒車

辛苦樓豬

推呀

再推呀

無法顯示用户名稱

手足殺到！

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

極速神驅

大家互幫！

Pishhhhhh

英語文宣組YouTube Channel上線

叫阿寶收

Pishhhhhhh

Pushhh

多謝你咁落力就真啦巴打

大佬

push

呢個堅窩

推

我絕對支持攬炒哂全香港
咁攬炒埋個立法會囉

要用所有手段激起民憤
我哋仲差立會未搞冧

只要齊心就唔怕隊佢唔冧！！

重現區選光輝

贏果晚真係興奮到

最好嘅生日禮物

何已完

不厭其煩問：幾時到10000？

我要初選

最新人數7324

大家努力推多D
Share多D

好快會到10000

我又要！！

我個選區食咗屎

Pish

我要光復香港
驅逐共產黨

好慘呀

唉~~~~
下次要4百幾區贏曬佢！

所以先唔想又炒車

我都想，所以想要個初選，唔好再炒車

我整緊個新文宣，係集合返D區選因爲介票介死左嘅例子

等人地記得無初選後果會幾慘

我記得vote4hk有show，但應該冇乜人睇過，係時候提醒啲人啦

今次要贏，初選我認為係必要

係啊！

慘痛回憶係推動力嘅來源

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

我推

再推

Pushhhhh

我哋目標係要35plus

Pishhhhhh, 另外詹狗真係好撚煩

連仔又唔bam佢
可能廢是卷入啲政治風波

我好耐冇見佢

哂特

無初選
一陣點票個個候選人都有票
有啲唔知玩法專投啲無人識(諗住高知名度實夠票)
咁就gg啦

Who is 詹狗

組工會呀

原本條友潛水我地都奈佢唔何，但係佢頭先又係我個post 伸出龜頭搏屌佢好撚無恥但又覺得佢好撚on9好撚矛盾

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（2）

所以一定要有初選協調好先

直情block佢，再叫其他人block埋，叫佢自己單機吧啦

Block 都無用啦，條友好撚無賴，佢可能有分身架，你知啦朱xx

原來係佢條仆街

用戶大佬

救人呀

Block完純粹我唔使再望到佢，但成日屎忽痕撳出嚟睇

係比比大佬講

都唔係我講我幫手推出黎多謝用戶哥幫手就真

但嗰個位嗰啲時間好難有人

黑警真係靜雞雞

推，果個鐘數真係少路人

呢排好多呢啲事

Spread開去等全世界block佢

希望工廠有cctv

比比哥

油哥用戶哥

油哥，第日靠你啦

比比哥 快啲開返個post
做榜樣比細佬睇呀

唔識開post油哥你都係唔玩我啦，咁樣計法跪幾多野都唔夠跪

大佬 你抖陣先
等我跪

等我跪

Pishhh

啲名

巴打你都好有心喎

早晨

你哋覆我我無理由唔覆你哋㗎嘛

午安

巴打午安

巴打你個post 都好有用，值得推呀

就快晚安啦

身在香港，心在美國

我啱啱起身食早餐

無錯啊

早晨啊

我屋企整緊晚餐

正 有咩食啊

無
普通料

阿強呀

食多啲食多啲

制度內外既鬥爭，先係兄弟爬山

──────────

借位宣傳，請各位幫手訂閱+like+comment+share

作為素人既阿煲出盡奶力製作既1st 抗爭文宣片，希望能喚起大家心中果團火！

光復香港，時代革命
毋忘初心，全力抗爭

#煲仔愛港豬
#香港人不認命
#35+

煲仔呀

推！！！！！

食飽啲食飽啲

然後就要做多啲運動

瞓覺

香港人健身

食飽瞓瞓飽食

無錯無錯

阿段

遲到

別怪他別怪他

別再傷心對吧

花師奶嘅先係正版

我好似冇聽過吳唱k個版本

應該都冇人聽過

家寶DJ幾時開台

深夜DJ

宜家聽陳海琪好啲

真係慘慘豬了

香港電台第二台

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

35+ 可行性 = 港獨

做下無妨，唔好當主線就得

同意

up

Pishhhhhhhh

阿寶唔喺到 冇人幫我收

要自己學識收膠

要學埋派膠呀

對唔字大佬

初選

做得好! 加油!

户哥 你原諒我啦

下個post不如開去感情台啦

你做我大佬我咪原諒你

推呢個

即時聯署人數：7446

户哥 唔好玩細佬啦

你先係我嘅大佬呀
你大人不記小人過

Cls 一齊做pepe哥條𡃁算啦

好呀
你早入門過我
我都要叫你做大佬

咁都得？佢痴q咗線呀

哥户哥

你推po推到傻咗定俾五毛激到癲咗

推推推

早晨呀

早晨呀，你好早

你仲早

即時聯署人數：7454

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑